科興算唔算係一種安樂死新法

人生有咩唔開心 打科興 好過吊頸 跳樓

仲有得拎200萬比人

打晒兩枝先係？好似係

死得幾唔安樂嘅安樂死 緊張死

至少冇跳樓個啲咁痛苦